做立法會保安既應該仆街陷家產 全家死絕

屌你老母咁撚折墮既工都做? 為撚左一個月萬幾蚊糧做狗, 助紂為虐 為虎作倀 幫港共政權破壞香港 搞死香港人, 連做人既資格都冇!
香港咁多青少年兒童死亡 你班垃圾係幫兇黎嫁! 香港咁多人生活得咁慘 你班垃圾係幫兇黎嫁!
呢班狗入面肯定有d係黃絲黎, 屌你老母身為黃絲為左份垃圾糧出賣自己既良心同尊嚴, 去做狗幫港共同建制狗破壞議會破壞香港, 自私! 卑賤! 垃圾!
點解你班垃圾仲好意思苟且偷生? 我係你就死撚左佢啦, 死撚左都唔夠謝罪啊!
你班垃圾可唔可恥啊? 第時你d孫問起果陣 你點答?

爺爺當年係一隻狗黎嫁, 負責聽建制狗主席order做野, 佢地叫我食屎我就食屎, 叫我汪汪咁叫我就汪汪咁叫, 香港今時今日搞成咁爺爺我都有份做幫兇嫁啵! 當年d激進派議員為左保衛香港, 為左阻止不義既議案而去衝主席台搶咪掃台阻止會議進行, 係爺爺負責阻住佢地抬走佢地嫁! 等d不義既議案可以一條一條咁順利通過
不過最威水果單, 都係將兩個有6萬市民民意授權既議員趕離議會, 令佢地冇得代表市民議事同問責, 你話6萬市民既民意代表重要d 定係爺爺我一個月萬幾蚊人工重要d? 你話香港既制度正義重要d 定係爺爺一個月萬幾蚊重要d? 當然係我份人工重要d啦